[Reddit戰線]前線FA手足PO上咗熱門，幫手覆人同upvote

個po有成42k upvote，襯機會英文ok嘅巴絲可以入去解釋香港現況

英文唔掂就幫手upvote

Reddit好多鬼佬睇，上到熱門更係難得，樓主好叻仔覆得理性仔細又有條理，但一個人一定唔夠時間答，一齊幫手推廣

ps 樓主我冇問過就擺你上連登唔好介意

p牌sad

好緊要

幫幫手upvote都好

我英文一pat屎咁啱啱upvote到手軟

樓主一個鐘前仲覆緊呀
好叻仔但要休息多啲r

有埋網址一齊去啦

reddit外國戰線ush

push

push2

push3

push4

push5

推

同是p牌淪落人
多謝呀巴打

夠十次收皮

pish6

push7

push8

push9

push10

唉眼瞓